我係記者，我想代大家許新年願望

其實我好清楚，亦都深知大家想要乜。不過我都係想聽下、感動下、幻想下、開心下。

聽晚射完幾下boomboomboom 後，開始代大家讀願望，盡讀、讀完再去睇大家各自努力。驚開口唔靈唔好話我知，唔該。

五大訴求 缺一不可 完

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

希望大家唔好忘記任何一位被捕人士，佢地唔止係數字，佢地每一個背後嘅辛酸我地都唔知道。希望大家對五大訴求唔好有任何輕重之分，他朝有日真係可以實現多任何一個甚至更多訴求，都唔可以忘記係獄中嘅手足。另外希望香港人平安、安全、盡做。

Viutv 2019香港大事回顧

一定要睇 一定唔可以慣！

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖
*全民black bloc

中環pepe專門店=人血饅頭

元旦一定到 大大力推
巴打有無願望？略盡綿力

黑警長命百歲百病纏身，仲要親眼睇住所有家人朋友慢慢死

一句講晒：
光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！香港人，加油反抗，反抗報仇！黑警死全家，死完男家死女家！沒有暴徒，只有暴政！二零二零，光復香港！二零二零，時代革命！
歡迎再加

阻阻大家
德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

留返兩句畀人接啦⋯⋯⋯⋯

講完對家輸咩，不如講埋我哋要贏咩？

狗官要問責下台 係全香港變成過街老鼠

繼續推 仲有2粒鐘

仲有唔夠1粒鐘 推啊

光復香港，時代革命

林鄭早一落地獄